通常叫yvonne 都係氣質女

留意下你身邊

55

你老母都叫yvonne

通常開POST無圖既人都係仆街仔
留意下樓主

以為講緊馬拉果個

Roadshow 果個🤤

我missy

肥婆臭西先多數叫Yvonne

點解成日都有啲戇尻post話啲人叫咩名就係乜乜？